睇得出古天奴好想入班死猁狗波

係咪班猁狗未比返塊銀牌你牙

見牙蘇剷得咁爽 梗係想入

我都想睇

廢撚話 有邊個踢波唔想入波